深夜聊天 一齊互放負

wouldn't a better thing to than assignment is grieving

嘩最正係一世免佣呀大佬

屌你老母龜頭bob 個廣告煩過撚

*to do

用adblock la

同屋企人相處好似同動物相處

趕緊份聽日deadline嘅功課

不如試下推下
反正留言量咁低 冇可能上熱門

聽日有presentation
未做過

我都好撚頹
專心不過十分鐘
點考試

見到有個文宣：你的歲月好，是因為有人替你負重前行
係 我所有活著同快樂 都係手足嘅生命

我其實唔熱望抗爭捲土重來
咁耐以嚟有人肯用車撞狗未？

I hate it all

考唔到㗎喇

Been infatuating and fantasizing

原來只想生存係咁難

就快考試但提唔起勁去溫書 見到自己咁懶好想一巴車死自己

屌你老母專登改個interactive嘅標題都係咁少人入嚟

我其實好害怕每個網上遇到唔開心嘅人
都係黑警所害嘅人
太沉重

做咩啊

有冇咩特別原因懶？

做咩頹啊

點一首歌俾我

拖延症 個人本身好懶做咩都hea到仆街
有時好憎自己咁樣 但永遠都改唔到